見大家番工咁辛苦，比個笑話你地睇下

屌你老母，水浸都係黃雨

可能浸死人先黑雨

大交合我屌你老母！

我隻香港腳都痕撚到我就黎死啦

痴撚線